Gmail 全球性死 server 13/3/2019 10:32am

又SEND唔出
又DL唔到attachments

1. Send 唔出
2. Attachment server 死左
3. Scan 唔到Virus
4. 打左既draft 唔會自動save

Google Drive 都死埋

Google photo 都download 唔到

屈佢每人送返10GB Free drive

全公司收左皮

19/3/13 上午10:53
我們已經著手調查「Gmail」的問題。一有結果，我們會立刻發佈消息。 受影響的使用者仍可使用「Gmail」，但會收到錯誤訊息、發生高延遲和/或遇到無法預期的問題。

同用唔到冇分別

drive 開唔到
down 唔到 file

世界沒日了

屌你老母唔怪得send極都send唔到出去

你個野壞左呀

屌

it狗

幾時整好呀

屌
仲以為部機死左

仲以為我個wifi有問題

google渣ga

屌你老母 阻人出email

公司電腦用google map都load唔到，係電腦問題定咩

3/13/19, 10:53 AM
We're investigating reports of an issue with Gmail. We will provide more information shortly. The affected users are able to access Gmail, but are seeing error messages, high latency, and/or other unexpected behavior.

可能得你冇事啦

全球性問題....

垃圾

嗱嗱嗱，我9估今舖又係大陸d Hack狗攻擊。
信不信由你。

咁又唔係全部有事
我公司計, 我自己都無事
出面哀鴻遍野

話時話, 好似唔止google 有問題

我公司有d office 2016 都死左, 開file 個ATP safe links 話scan 唔到之後等十世都未load 完

我又搵唔到邊度可以disable 個ATP

IT 出黎受靶啦

same

Same
以為自己部腦有事

gmail 就咁send text無問題 一加副件就send唔出

Google Cloud Storage Incident #19002

Mar 12, 2019 21:15
Mitigation work is still underway by our Engineering Team. We will provide another status update by Tuesday, 2019-03-12 21:45 US/Pacific with current details.

垃圾google, email收得貴，但功能又廢。除左google drive叫好用d. 黎緊又加價

係咪比支那攻擊

支那落黎？

歐洲同東南亞全部有影響緊

公司用緊, 免費
可以開5千個user

無事喎

成日幻想drive收皮會點

又話 21:45 US/Pacific 出最新消息

唔怪得今日返到公司，開chrome login同步唔到

Mar 12, 2019 21:47
We are still working to address the root cause of the issue. We will provide another status update by Tuesday, 2019-03-12 22:15 US/Pacific with current details.

咁大間公司連問題都未搵到

一樣
到依家都唔得

唔止 gmail，似個 cloud 有事

你估問題咁易睇咩

用慣咗lastpass ，依家好唔方便

唔好呀，成 1T VR

似乎gmail domain 可以延遲收到，non-gmail domain 就block 哂

你封email有冇附件？
有附件就send唔到

Download唔到附件呀屌

g suite 有無事

好彩重要野嘢喺外置harddrive/電腦

得呀

3/13/19, 12:44 PM
We are continuing to investigate this issue. We will provide an update by 3/13/19, 1:44 PM detailing when we expect to resolve the problem.

Users will have issues accessing or attaching files in various products.
This includes Gmail and Drive. Gmail: Attaching or accessing attachments, as well as accessing and saving draft emails and sending emails. Drive: Upload and download of files.

點9先公佈預計幾時搞掂

屌我仲以為係公司wifi 死左

佢前幾日仲話會加價 含撚啦 我全日都做唔到嘢

down 唔到附件 成朝唔洗做野

重未撚攪惦 成個朝早做唔到野 我要收工呀 dklm

無錯 大學email都仲收到

10:45 US/Pacific

仍然未有更新

google同步好似得返

白痴一問
1點send到email+附件
自己睇返就話掃唔到virus
依家人地收到係咪會開唔到附件
(gmail send去 公司domain)

早個幾月前講左加價啦

有

想像唔到死咩可以搞成咁

怪唔得想係dirve睇圖。卡下卡下

google又話一點九香港時間，會出到預計修復時間

而家都未有阿

香港時間1413

google 宣布修復好了